Když jsem byla malá, pořád jsem měnila nazory. Poprve jsem chtěla být doktorkou, myslím, proto, že moje maminka je doktorka a tatínek býl taky. Když jsem studovala ve střední škole, chtěla jsem být zpívačkou, chodila jsem na různé akce a zpívala jsem ve školném bandu. Libilo se mi dělat nějaký koncerty a hrát na různých nastrojech. Když tá školní dobá skončila, začala jsem myslet... Co ja opravdu chci? Celý rok jsem četla knyhy a to mně moc změnilo. Chtela jsem být spisovatelkou nebo novinařkou. Ale taky jsem názor změnil. Teď jsem řešila studovat psychologie, protože v mně nikdy nic nenaradili. Vždycky jsem všechno vybírala sáma. A proto rodiči oddavna souhlasi s mým názor nejlíp pro mě.
